建制愈多人出黎講野就愈多料可以搞分化，麻煩長輩圖文宣組全面進場

大家估下佢地既支持者如果互相指罵會發生咩事？

推

[民建聯又割！！] 李慧琼：政府現若宣布撤回修例 民建聯支持者會理解 (11:44)

[member] 文宣分化策略又多條水
李慧琼<>林鄭
李慧琼<>民建聯
李慧琼<>元秋
李慧琼<>葉劉
大家加油「/member]